無端端想執屋

然後就執到間房好乾淨
好多放左567年嘅嘢
一次過掉曬佢
原來咁爽
多左好多空間
d嘢抹吓就好似新嘅一樣
覺得個人輕鬆左 寫意左
🚬

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

食煙

？

感受生活

覺得個人輕鬆左 寫意左
🚬

Push

掉咗個櫃
成間房大咗
腰骨痛咗

叫你d兵掉啦 sis
第三時候我地仲要生bb

我一陣都執屋

Gchi

雖然執完都好快亂

要叫先識幫手嘅兵我已經棄晒
好無面

好波

每日少少少少
咪唔洗一炮過

我放完工就懶得理

day off無藉口！

所以今日執

屌，我又係岩岩忙完，2-3個月無執房，
呢幾日開始抹野洗風扇

睇完你個post, 食完野又想回去清潔

今日先啲起心肝
掉左一大袋十年無著過衫
安進度有排先掉完

睇完即刻執房